# EJERCICIO DE PORTAL LOGIN #

Crear un login usando encriptación de contraseñas y tokens de seguridad.
Incluye formulario de nuevo usuario, especificación de base de datos.
Añadido las validaciones.

### Tecnologías utilizadas ###

* PHP
* AJAX
* Postgres

### Sistema de votación restringido ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)( ͡° ͜ʖ ͡°)( ͡° ͜ʖ ͡°)
